<resources>

    <string name="all_db">"Все блиндбаги"</string>
    <string name="app_name">"BBStalker"</string>
    <string name="config">"Настройки"</string>
    <string name="help">"Справка"</string>
    <string name="in_collection">"в коллекции: "</string>
    <string name="json_db_err">"Ошибка загрузки базы данных JSON: ошибка ввода/вывода или некорректный JSON. Если вы не изменяли, не удаляли и не переименовывали оригинальный файл «database.json», сообщите мне (Raegdan)."</string>
    <string name="json_saving_err">"Ошибка JSON при сохранении данных."</string>
    <string name="my_collection">"Моя коллекция"</string>
    <string name="no_social_app_p1">"Пожалуйста, установите официальный клиент "</string>
    <string name="no_social_app_p2">" из Маркета."</string>
    <string name="nothing_to_query">"Нечего запрашивать :)"</string>
    <string name="pcs_in_collection">"Штук в коллекции: "</string>
    <string name="query">"Поиск"</string>
    <string name="results_for">"Результаты для «"</string>
    <string name="shop_field">"Попугай"</string>
    <string name="shop_name">"Маг.:"</string>
    <string name="social_msg_bb">"YAY! Только что нашёл %1$s волну блиндбагов и %2$s среди них в маг. %3$s%4$s #bbstalker"</string>
	<string name="social_msg_set">"YAY! Только что нашёл коллекционный набор %1$s в маг. %2$s%3$s #bbstalker"</string>
    <string name="social_msg_geo">", гео: %1$s"</string>
    <string name="watch_all_waves">"Все волны"</string>
    <string name="watch_all_db">"Все блиндбаги"</string>
    <string name="code">"Код: "</string>
    <string name="help_header"><i><b>BBStalker</b>\nАвтор: Raegdan\nЛицензия: GNU GPL v3</i></string>
    <string name="help_text">BBStalker &#8211; это программа-справочник по «блиндбагам» (непрозрачным пакетикам с фигурками) и коллекционным наборам серии My Little Pony: Friendship is Magic (иначе называемой 4-е поколение, G4).\n\nПо задумке производителя, покупатель не должен знать, какая конкретно фигурка находится в покупаемом пакетике, но, тем не менее, эта информация присутствует на нём в замаскированном виде. На пакете расположен либо <b>цифровой код на вертикальном шве задней стороны</b> (волны 1 - 7), либо <b>двухбуквенный код на нижнем шве</b> (волна 8), указывающий на содержимое.\n\nПрограмма обладает интеллектуальной системой поиска на основе приоритетов и старается распознать, какая информация запрошена в поисковой строке. Результаты поиска, наиболее точно подходящие под введённый запрос, находятся в начале выдачи, в то время как все остальные найденные позиции идут следом.\n\nОднако, алгоритм интеллектуального поиска требует мощного процессора. Если на вашем устройстве запросы выполняются медленно, отключите интеллектуальный поиск в настройках - будет использоваться быстрый поиск, который не распознаёт запросы и не сортирует выдачу, но <b>работает в 10 раз быстрее!</b>\n\nПри поиске учитываются:\n&#8211; имя персонажа или его часть;\n&#8211; код пакетика или его часть;\n&#8211; номер волны (запрос - 1 цифра).\n\nПодстановочные символы:\n&#8211; точка (.) - один любой символ;\n&#8211; звёздочка (*) - один или более любых символов.\n\nТо есть, «tw*t» найдёт «Tw<u>iligh</u>t», «t*w*t» - «Not<u>e</u>w<u>or</u>thy», а «tw.t» нашёл бы пони по имени «Tw<u>i</u>tter», если бы она существовала :)\n\nТакже в программе есть обратный поиск или «определитель» - прямо как у натуралистов! Выбрав нужные расы и примерные цвета фигурки, можно определить её имя и волну/набор. Определитель отбирает всех персонажей выбранных рас, а затем сортирует по похожести цветов, если вы включите галочки «Грива» или «Тело» и укажете цвет.\n\nКарточки фигурок можно листать - проводите по ним пальцем влево и вправо («свайп»).\n\nИспользование BBStalker по основному назначению не требует соединения с Интернетом, однако программа снабжена кнопкой «Поделиться» &#8211; одним кликом вы можете похвастаться успешной покупкой фигурок в вашей любимой социальной сети (если у вас установлено её приложение-клиент) или в любом другом Android-сервисе, если он поддерживает стандартное действие «Поделиться». К сожалению, пока не работает отправка в Фейсбук из-за идиотского ограничения их приложения :(\n\nТакже BBStalker позволяет вести учёт вашей коллекции фигурок и список желаний. Захотели купить фигурку - нажмите на звёздочку. Купили фигурку - нажмите на корзинку. Купили ещё одну - нажмите ещё раз. Подарили другу одну из ваших поняшек - нажмите на корзинку с красным крестиком. В результате, по нажатию кнопки «Моя коллекция» вы всегда будете знать, кто и в каком количестве у вас есть, а в разделе «Список желаний» - кто у вас запланирован к покупке.\n\nЭта программа является свободным программным обеспечением под лицензией GNU General Public License 3. Её полный исходный код доступен на GitHub: https://github.com/Raegdan/bbstalker. К примеру, вы можете легко переделать BBStalker под любые другие коллекционные предметы с аналогичной схемой распознавания!</string>
    <string name="trying_to_locate">Запрос местонахождения...</string>
    <string name="trying_to_get_link">Запрос ссылки на Карты Google...</string>       					 
    <string name="allow_geoloc">Геолокация</string>
    <string name="allow_geoloc_descr">Включать ваше местонахождение в пост социальной сети.</string>
    <string name="all_waves">Все волны</string>
    <string name="wave">"Волна "</string>
    <string name="format">"Формат: "</string>
    <string name="save_shop_name">Сохранять название магазина</string>
    <string name="no_shop_name">Нет названия магазина :(</string>
    <string name="subst_shop_name">Геолокация по магазину</string>
    <string name="subst_shop_name_descr">Добавлять в ссылку геолокации поиск ближайшего магазина по названию.</string>
    <string name="subst_shop_name_warn">Неверно введённое название магазина может привести к нерабочей ссылке.</string>
    <string name="looking_up">Поиск...</string>
	<string name="loading">Загрузка...</string>
    <string name="portrait_only">Только книжная ориентация</string>
    <string name="portrait_only_descr">BBStalker оптимизирован под книжную ориентацию экрана. На устройствах с небольшим разрешением могут возникать проблемы с альбомной ориентацией.</string>
	<string name="smart_search">Интеллектуальный поиск</string>
	<string name="smart_search_descr">Интеллектуальный поиск требует большого объёма расчётов. Если у вашего устройства слабый процессор и интеллектуальный поиск работает медленно - отключите его. Поисковая выдача всегда будет отсортирована по возрастанию номера блиндбага и номера волны.</string>
	<string name="empty_list">Пусто... :(</string>
	<string name="share">Поделиться...</string>
	<string name="set">"Набор: "</string>
	<string name="collection_set">Коллекционный набор</string>
	<string name="wishlist">Список желаний</string>
	<string name="cant_wish_existing">Эта фигурка уже есть в вашей коллекции! Добавлять её в список желаний бессмысленно...</string>
	<string name="import_export">Импорт / экспорт</string>
	<string name="btn_import">Импорт...</string>
	<string name="btn_export">Экспорт...</string>
	<string name="btn_copy">Копир.</string>
	<string name="btn_paste">Встав.</string>
	<string name="import_fault">Ошибка импорта! Проверьте вставляемый код.</string>
	<string name="import_success">Импорт выполнен успешно!</string>
	<string name="export_success">Экспорт выполнен успешно!</string>
	<string name="copied">Скопировано в буфер обмена.</string>
	<string name="pasted">Вставлено из буфера обмена.</string>
	<string name="close">Закрыть</string>
	<string name="whatsnew_title"><b>Что нового?</b></string>
    <string name="whatsnew_text"><b>1.12.2</b>\n<b>Волна 10</b> теперь поддерживается полностью!</string>
	<string name="title_activity_detector">Определитель</string>
    <string name="detector">Определитель фигурок</string>
    <string name="race">Раса</string>
    <string name="alicorn">Аликорн</string>
    <string name="pegasus">Пегас</string>
    <string name="earthen">Земнопони</string>
    <string name="unicorn">Единорог</string>
    <string name="colors">Цвета</string>
    <string name="mane">Грива</string>
    <string name="body">Тело</string>
    <string name="choose_color">Выбрать цвет...</string>
    <string name="reverse_search">Обратный поиск (определитель)</string>
    <string name="nonpony">Не пони</string>
    <string name="swipeme">&#8678; Листай! &#8680;</string>						
</resources>